用完iMessage 真係番唔到轉頭

Whatsapp 愈黎愈垃圾，有時又send 唔到，有時又冇notification
轉用iMessage 好過，又穩定又有stickers、game 果啲可以玩

冇人用